［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab

不嬲做開cd rom，為左今次特登開左個account

整理咗d國際傳媒聯絡方法，主要係twitter，大家有咩相呀故事呀都可以tag佢地，同埋用#antielab

唔好低估自己可以做到嘅野，唔好低估國際社會對呢件事嘅關注。靠哂大家啦，We are not alone!!!!!!!!!!!!

英國傳媒：
@BBC_HaveYourSay
Whatsapp: +44 7555 173285
@guardian
Whatsapp: +44 7867 825056
@thetimes
@metroUK
@EveningStandard
@telegraph
@Independent
@TheEconomist

法國：
@RFI_en
@RFI_TradCN
@lemondefr

美國：
@WSJ
@nytimes
@washingtonpost
@CNN
@cnnasiapr
@cnni

德國：
@BILD
@FR

日本：
@japantimes

本地/分唔到：
@channelNewsAsia
@hongkongfp
@AFP

以下係不嬲有關注中國同香港嘅機構/新聞人twitter，紅色個啲係最近有寫送中條例新聞：
@BBCCarrie (Carrie Gracie, ex-BBC China Editor)
@StephenMcdonell (BBC, Beijing)
@JimWaterson (Guardian, London)
@MyThiliRao (Guardian, London)
@Taniabranigan (Guardian)
@heldavidson (Guardian, HK)
Helen另外俾左email，話好歡迎大家send喺唔同城市遊行嘅相俾佢！(Helen.davidson@theguardian.com）
@HarryCockburn (Independent, London)
@VJMallet (FT 之前被拒入境個位)
@Nicolle_liu (FT, HK)
@GregTorode (Reuters, HK)
@Jamespomfret (Reuters, HK)
@JessiePang (Reuters, HK)
@Austinramzy (NYT, HK)
@Sophia_Yan (Telegraph, BJ)
@Krislc (hkfp)
@tomgrundy (hkfp)
@minkyshighjinks (NY)
@FChangy (Le Monde, France)
@Marcorubio (US)
@xinwenxiaojie
@tyronesiu
@SOAS_CI
@SOASPolitics
@Merics_EU
@DrStephenChan (SOAS)
@AMFChina
@SophieHRW
@IlariaMariaSala (HKFP)

我愛香港

push

無分台 自push

Push

幫推

希望絲打唔介意我借個位

若果有人覺得麻煩/無twitter/英文唔好，可以send俾得我地translate，我地會repost 哂俾咁多個傳媒

tg / ig / twitter: antielabhk

【海外傳媒】你send 俾我，我翻譯

推
冇用開 twitter 可否加埋澳洲

Vox既記者(之前拍左個關於中港border既特輯)
@johnnywharris
波蘭網台(支持台灣獨立, FreeHongkong campaign)
idź Pod Prąd

推

07:00更新版

英國：
@BBC_HaveYourSay
Whatsapp: +44 7555 173285
@guardian
Whatsapp: +44 7867 825056
@thetimes
@metroUK
@EveningStandard
@telegraph
@Independent
@TheEconomist

法國：
@RFI_en
@RFI_TradCN
@lemondefr

美國：
@WSJ
@nytimes
@washingtonpost
@CNN
@cnnasiapr
@cnni

德國：
@BILD
@FR

波蘭
@idzpodpradpl (‏idź Pod Prąd，網台，支持台灣獨立, FreeHongkong campaign)

澳洲
@TheHeraldSun (Melbourne)
@dailytelegraph (Sydney)
@SMH (Sydney)
@couriermail (Brisbane)
@westaustralian (Perth)
@Australian

加拿大
@TorontoStar (Toronto)
@LP_LaPresse (Quebec, in French)
@JdeMontreal (Quebec, in French)
@globeandmail
@calgaryherald (Calgary)

日本：
@japantimes

本地/分唔到：
@channelNewsAsia
@hongkongfp
@AFP

以下係不嬲有關注中國同香港嘅機構/新聞人twitter，紅色個啲係最近有寫送中條例新聞：
@heldavidson (Guardian, HK)
Helen另外俾左email，話好歡迎大家send喺唔同城市遊行嘅相俾佢！(Helen.davidson@theguardian.com）
@Nicolle_liu (FT, HK)
@GregTorode (Reuters, HK)
@Jamespomfret (Reuters, HK)
@JessiePang (Reuters, HK)
@Austinramzy (NYT, HK)
@Sophia_Yan (Telegraph, BJ)
@FChangy (Le Monde, France)
@johnnywharris (VOX記者，之前拍左個中港border特輯）
@tomgrundy (hkfp)
@AMFChina

@BBCCarrie (Carrie Gracie, ex-BBC China Editor)
@StephenMcdonell (BBC, Beijing)
@JimWaterson (Guardian, London)
@MyThiliRao (Guardian, London)
@Taniabranigan (Guardian)
@HarryCockburn (Independent, London)
@VJMallet (FT 之前被拒入境個位)
@Krislc (hkfp)
@minkyshighjinks (NY)
@Marcorubio (US)
@xinwenxiaojie
@tyronesiu
@SOAS_CI
@SOASPolitics
@Merics_EU
@DrStephenChan (SOAS)
@SophieHRW
@IlariaMariaSala (HKFP)

[置頂] 有乜都留返遊行後攪 和理非請遊完返屋企

巴打有心推

push 已經更新左有英美法德 加拿大 澳洲 日本 波蘭 傳媒聯絡方法

可惜香港少人用twitter
其實有咩嘢都post上twitter係好有用
好多外國記者會喺twitter揾料

我地會集中用antielabhk post 同tag 各大傳媒

【海外傳媒】你send 俾我，我翻譯

推
香港人今次唔可以輸！